# ABC099

2018-06-10 リアルタイム参加

## 感想

- CすらACできなかった
- 最近は競プロから離れていたから仕方ないという言い訳……
- 時間が足りなかったけどCは最終的に以下の解法まで考えた
  - `(1 * a) + (6 ** b) + (9 ** c) == n`となるa, b, cの和の最小値を求める
  - このループを作るのに苦戦して時間切れ
- Cを正答できなかったのはとても悔しい
